[I/A] Dragaylia world iceborne 失落的龍絆 [514] 執柒

執柒

ho ball

想被G大佬教我打MHWI
G大佬英姿

過2500字數

渣到

你再開？

返屋企執一執佢先 晏少少關

呢個應該擺#1

執

G大佬聖手咗高光未

新手入坑表示好玩過白貓（雖然同一間公司整出來....）

巴打入錯post?

下....應該唔係掛....我見個名都一樣既

梳梳 岩岩先知原來同一間公司
誤會咗巴打

冇事冇事

有冇巴打幫我打場超水

以強度同泛用性以下會點排
大黑天 水貞 炎黑 黑龍

都是唔開過了 執

要有真龍武先，定打贏真龍超級先
見d教學片全部揸住D武打

應該係打高級整左第一階段真龍武再打超級

試下先... 好撚苦惱 THANKS.

有冇高手carry木真龍上級

俾隻垃圾reset左8% 刪game了

依家先Del會唔會太遲

今日第一次

求光高單刷片

有冇人carry我超火

1分鐘唔洗 傻仔先組隊

呢隊好難gun

@Peter

冇人帶

-2

超火-2
我妹弓

是咪要擺低code先

有多一兩個人先

利申得廢槍

差1補1打

定係開場等街人入

開左等陣先, 可能有大佬mon po

打埋呢場出嚟開

超火-2
有水妹弓+水槍
234-7704

缺補

高木
827-3778

超火-2
有水妹弓+水槍
缺1補1打

406-0984

其實有斧你可以逃票

街場有時冇

忽然街場過咗

hi

新post lm

勁

bye

求巴打幫打一場超水
635-4793

-3

啪埋鋼終於整到第一把D524

.GUN

想跟熊爺打MHW
今晚有冇團

打緊了

有冇大佬carry場超水

無人玩的

今日見到我bbg部機 合埋照

打囉

終於執

好熱鬧喎

求carry
高木 941 9341

係

過左喇 唔該 第一次打中風好似都係你carry
唔該哂

唔同屬係咪都照用奇美拉武先？
暫時要個白值打上去？

冰龍 -1-1

Full Jer

Sba話未開高牙

棄左了

有無巴打有玩1短3法 超光？
短應該點配符好？

有冇人掛住...

執得

Mo

水寶好難打, 冇fuck雷亞差好遠

求高手carry一場超水

咁樣過左

隊友用細佬

好熱鬧

有冇大佬幫幫手

個個去晒玩MHWI

我冇

有冇師兄刷真闇高級

帶禾未

冇證冇據

@Null 去咗邊

光復龍絆 超龍革命

高牙練習..唔知有冇人可以陪練...我用補..

你用咩

呢到啲Ching 刷到爛牙了

補...係街場搵到人練左幾場

自製Mhw合作

努力打多兩把D武先~

唔開牙箱算
街場幾時變到咁難玩

下 岩岩先開完3箱

系

打咗半個鐘都過唔到一場
都係棄驚算

...

G持 就快99毛

巧悶 幾時出高難度副本

SOLO高牙=,=..

出624再諗下=,=

點解打奇美拉 明明成隊無復活過都拎唔到0次個獎勵？
隻角好難跌

原來抽自吞

5好笑

New

終於上水

自從跟咗熊爺丁email已經無心機打機

收到風
晚晚都成班人一齊打巨龍

我對住email玩自己條巨龍算

左

未

今日會唔會有真光真闇刷

最快要到公布下隻牙咩屬先有人刷

我真光仲未有D武

會盡快執好

跟

有冇人帶中暗
完全唔識打

等S巴抽中就有人帶

想2點前

你仲有冇處

有

抽中左啦

禾仲未中

咁等2點後中暗箱都冇咩用

明明都DEL JER咁多次

我就係唔要箱
2點後我要去TROLL人超龍

而家5屬超龍都咁易打 仲點TROLL
你開啦

429-6636

街場好痛苦
連練習都講唔上
超風連射擊都未見過

你收走NPC 我用電腦

OK

但點收走NPC
506-7246

成隊剩係放1隻

ok

帶龍化符

冇

093-3182

我使唔使轉隻

第二下紅條 你要行近變龍擋

自從跟咗熊爺打mhwi
睇post開始聽到聲

晏d（應該6點後）有冇破處團團友
除左圖入面 同暗龍入門 其他全部處

師兄要溫下書點拉先

其實係唔識打

呢隻驚冇人玩了

唯有搵周公

last唔得就算

多謝多謝

禁止賣ACC同代打公告@工作室

冰度講

我俾歐抽熊傷害得好深 是咪會bam7佢

有冇人帶超風

第4個公告

有冇三場水chill

好

carry未

@don巴@s巴@jo巴 水chill?

熄咗驚 不了

幾時先完home office 想4

home office都想死

大bam周？

工作室有咩表示

支持

有1200石

有冇人超風
已經睇過片

抽

未打過人高 想開3箱入黎

今晚

邊個係師兄 想跟你搵食

幫下新手姐 係到問都冇人帶打架啦

又有菊

好似係MK大師個谷嚟

今晚打水超

D524火法求帶超風
有睇過片

你係咪得罪左呢度班大佬

會唔會嬲? 614用鋼升既john唔john得?

610是咪可以用鋼升614

新北大大先係大佬

［劍盾］收一隻色違耿鬼

呢個post有d精彩

互咬啫

Siu4

未睇先估
9成係超xx能

驚見NULL蛇

遊戲台得一個post負責管龍絆姐
揾下就有
但你咩人幾多年資又好定完全唔識既新手
入去都要從低做起
我親眼見過一個遲我入post既人
上次入post已見佢同班高層搭晒搏頭
新黎個個都「BA前BA後」
亦都見過有人有實力但比人杯到消失左
就只係唔小心質疑左最大果幾粒超龍既打法就自招滅亡

總之醒醒目目話頭醒尾
教多你一招應對入到去如果post內有人揾你「練習」
你最好就打到就完就自殺扮廢
係呀，614呀，但d卡同龍亂砌同亂配啦
千祈唔好懶到打手血龍咁上陣
見有人試過，之後佢就變左post內既透明人

不過認真
我之前派閃光寵搞到成個POST都係金剛棒/密碼
被人留言單單打打

Ching又改得幾快手

順帶一提#211 #208 嗰位巴打就係上面提過
係主post唔小心得罪左班大佬嘅果位巴打,
睇佢同TG group個谷主討論打法都係有文有路,係真正用個心去交流
正如點解莉莉要被人逼害,佢都好認真詳細去講解
而主post班國王貴族既答覆就只係純粹一句
「你識條鐵咩,我地食鹽多過你食米?我玩Dragalia Lost果陣,你出左世未呀?」
原本大好前途,都係因為唔小心頂左句咁多咋,
淪落到而家無人識,慘成過街老鼠
但我到現在都好尊敬佢

最可惜正義感強既人唔多,代價係比全個post杯,唔識你都照杯,邊個制?
反而做邪惡勢力刷下鞋奶下袋底杯下人就可以扮四條,
開句聲拎隻寵黎放又賺一舊
我諗聰明嘅大家都識揀

佢好撚多錯字

仆街改少咗兩句

弱完了

係咪想執正黎做
ban RMT
咁我以前淘個ac 係咪玩撚完
被棄坑

應該短時間內唔會封住

Bam咗咪唔好玩 辣殺驚

驚X咩 我全部關都係BN大大代打

搵唔到其他驚玩啊
會悶死

珍

...=.=

BN大大真人代打 .gun

送咗1200石抽邊個banner好

點解啊

今日幾時打冥赤

有得訓地未

妹弓水屬天花版

邊個黎

龍絆大佬

G大佬
斬擊斧點玩同點配裝？

地斧？
上車？

點解你知
點解你失了蹤

@noe

上車

所以我都要大大前大大後先有大大帶

唔怪得我冇人帶

有冇大大開完箱之後帶我超風

終於知點解我仲未打到超龍
我唔夠禮貌

搭緊車 夜啲貼

hionjj

咩事 再大大

多謝G大佬
G呃呃M 玩操蟲棍係咪成套冥赤防具b？

3件炎王 玩達人藝

呢個咪6個位_ _ _ _ _ _係成人台
唔知乜乜乜既大大？

不過佢好似又棄咗驚
我問定先

咁part 1隻光槍又勁唔勁

打咗獄狼未

終於知點解我仲未打到冥赤
我唔夠醒目

你射唔射到160?

一般
用得但動搖唔到舊角色

超風街場有冇得BAN弟弟架

我把太刀唔識射唔好B我

點解啊
我發覺連登仔好鍾意屈人
我真係好小氣架
你又食Pizza Hut啊？

隊牙隊牙

射唔到160唔緊要
但我地未睇到你射到一地都係

未點打冥赤

咩射到一地都係

係係係熊大大=,=..

買埋borderlands 3 話你知

要求擺埋去#1

幾時帶我訓地過超龍？
我5屬超龍全處啊

熊大大
幾時帶我訓地過超龍？
我4屬超龍全處啊

轉型為Sba 打機同好會

唔鍾意超龍...打假龍超ok

係咪我唔夠禮貌？
Hionjj大大baba大佬大腿大神
求下你帶我訓地過超龍

要搵龍肥負責人S大大先有=,=...

點解要個5屬全處帶4屬全處

又屈

點解阿

點解點解啊

點解點解點解啊

Home office
但冇打MHWI
代表咩？

眾人：「點解啊」

麒麟好勁
死咗廿鳩幾次先打到

唔打街場超風浪費時間了
有冇人而家MHWI

點解啊
你街場超火都過到
超風都可以

代表巴士佬冇禁option

次次都係佢

超風未遇到聖手

真係做緊野囉

你做聖手咪得

飛的返屋企OJ?

有冇邊關係打黑炎王龍又可以auto?

負責人

聖手S大大幾時幫

巴士佬部機搞成點

快到癲

肯幫我未

要預約 條友隨時會聲稱訓教

夠鐘鳥88

我都冇換 窮啊

唔load快D打幾多場冇得打啦

跪求教學

都話我冇換

換啦，真係快好多，利申電腦

問緊巴士大大

真 買隻USB SSD拮上去就用得 LOAD得極快
利申已經無玩玩緊PC唔著衫MOD

想換鳥 好過課辣殺驚

你課jer都唔止幾十隻ssd啦

真係執柒了 BYE檸檬 有情巴

一齊去買未

又唔見我悶死

幾時加入MHWI大家庭？
晚晚都好熱鬧
同呢度成反比

去冰島買好

最重要係有隻256gb既快usb做backup
琴日拎隻好舊既mobile hdd backup慢到仆街

我部機有機會熄咗開唔返
宜家長期待機

機傳機咪得

終於返黎

我唔是換機

依家先買PS4=ON9SIS

咁出PS5是咪一齊玩

讚成

真火風水 待組

第2行第2隻

你好似有劍?有劍應該易好多

成個龍叛po一半人係ps4點搞

啦啦槍,女水主,郵差,8千,芺露

好感謝

打到把弓就試

有冇人超風/水?

冇
大家都等緊打冥赤

要等下隻驚鳥

我個fd搵我屠龍 唔好意思阻到大家

傷害完人走咗去
block咗

Grrm: 真 呢到得嬲巴係 _ _

又B害

執咗好耐

3件炎王 其他整咩好

想開超龍箱

有矛人借部PS4俾寶寶加入戰團

想買PS5 幾時有+++

水chill未

得部PS one

差兩個大腿

jo巴召喚

Null巴好似有多一部

好rich

你整左呢5件裝先
珠再慢慢執

收到

禾都想加入戰團

好熱鬧
真係唔知點解仲要打龍絆

獄狼龍-1-1

++++++

WFH唔做野可以算
比人發現去左玩可以算
呢個時候

呢個時候仲要group埋去玩真係on99

點解唔用GAMMA頭同埋黑轟

一間有冇高牙3箱

典解PS4可以好玩過龍肥貢多...

日日淨係打到一關豬gen

一關成粒鐘

gun

ok gun

高牙-1！

don巴

慕苦用咩卡

矛人禾街場算

冥赤 偵查-2-2

=.=

爆毛了

老夫在嗎

冥赤-1冥赤-1

失咗蹤了

只好聖手了

在，

會唔會遲左d

sor, 等到訓著咗

仲打唔打

B大大仲喺唔喺度

去咗聖手？

社區爆發了
玩完了

長x村? 好緊張, 仲有10分鐘

++++

高牙
464-1930

垃圾驚, 就快要睇記者會了

-1-1

等多2分鐘開街

打幾多場?

可以3 don大大同老夫大大可以帶既話

做咩d人面皮咁薄...

咩

街場d人自己一死即退

268-7157

sor, 斷咗

差幾多場

2場

抓到

謝curry

thxdon大大老夫大大肥婆大大

做聖手巧遇

謝carry

謝咖哩

劍法+++

禾老豆住長康唔知邊座
望佢咪中 佢死唔緊要 唔巧惹到禾地

=.=....

don巴打唔打

禾同佢仲梳過龍絆post手足
但有節日又要見到佢

深藍愛國共慘黨死都矛人可憐

真係要訓=.=

訓=唔訓 繼續!

要返工，再唔訓會死，又冇得胸痾佛屎

好快姐

想同初哥哥一齊訓 ❤

咁聽日一點oj?

Why弱

你又醒了? 訓未 =,=...

又嬲

聽日開始可以晚晚冥赤

眼仔考

會盡快chill到

嗨

好眼訓

成班人都唔駛弱

準備行山

恒生MT .gun

屋企冇廁紙啦

想幫再大大

一卷一Q Ok?

ready

水chill

出咗海龍王?

未開箱牙清

想打炎龍王

未開驚牙清

今日有冇暗超?

開未

乜chill都跟

945-3703

超水, 打到13:30

冒住生命危險, 大大們快入plz, -2劍

完了吧, 垃圾驚

唔挽鳥

冥赤 -6
求大大carry

又home office .gun

無 啱啱先出門口
今晚先打

乜7公告都冇 執7咗佢啦

點解你女朋友肯陪你玩mhwi

女朋友肯陪你玩mhwi
難聽過粗口

唔止 仲有龍絆
開服同我玩到而家
因為兩個都係無朋友嘅毒撚

女都可以係毒撚 實捉到你

真

咁比利呢？你男朋友？

個仔

一家三口打mon hun

屠龍好機友

又話自己係無朋友嘅毒撚
又女朋友又屠龍好基友

屌佢啦
已經扑咗

仲呃話想打冥赤
次次打就offline

真 無眼睇

琴日聽到把女聲「喂」
心靈被傷害了

邊個有女

一頭雪水

一杯凍水潑埋黎
成頭都雪水

呃咗幾多巴打

仲要把聲好似好甜咁 .gun

你都有女扮咩嬲

冇陪屠龍咁癲

我冇女朋友

都有即係你地本身有先用個都字

原來龍絆post個個都有女，得禾冇

睇文字都覺得hurt

淨係陪食糖水點跟

人生勝利組又贏

又矛人陪食糖水，又矛人陪屠龍，又矛人陪打水chill

禾都想要女 有冇好介紹

望住塊鏡

禾都想要女 有冇好介紹
1

ME

+1

幾錢Q

講心唔講金的

講金唔講心

好似有人讚我

火樹銀花
閃瞎咗 再也沒法上連登

跟 一次扑哂2個 唔使煩
建議其他師兄都唔好忍

仲閃過閃光彈
有時間可以google下火樹銀花係咩意思

形容燈火通明，燈光燦爛的景象。
【例】每年的元宵節，龍山寺一片火樹銀花，光彩奪目。

元宵節活動在全世界華人社會有悠久歷史，亦稱為上元節、小正月、元夕、小年或燈節，又稱為元宵（台羅，下同：guân-siau）、元宵節（guân-siau-tsueh）、上元（siōng-guân）、正月半（tsiann-ge̍h-puànn）。時間是每年的農曆正月十五。這天是農曆新年的第一個月圓之夜，象著着春天的到來，華人傳統會吃元宵、賞花燈、猜燈謎，以示祝賀。這是傳統新春定義的最後一天，亦是春節假期之後的第一個重要節日。明朝錢塘瞿佑《雙頭牡丹燈記》：「每歲元夕，於明州張燈五夜。傾城士女，皆得縱觀」。青年男女外出觀燈並趁機結識、相會，所以也有「中國情人節」的別稱[1]。

放MHWI一隻 意密

放成部ps4連ps plus ac
意tg lemonadea_a

1001收

1001 第1次

賣game了 趕盡殺絕

1001+搭多個口罩

咁重本

仲係未接受到

難道你唔記得咗仲有比利仔？
左擁右抱

比利仔入埋黎未

入過走咗

聲稱無朋友嘅一杯冷飲
同女朋友&男朋友玩都唔同我地玩
當我地係condom

屌 我老豆無啦啦出現食飯仲堅決唔戴口罩

R.A.P🙏

有咩野交待低比我地？

我想爆機

Ggen?
我比我個save你
差 鐵血未打

Ps4

有矛人陪禾chill龍開箱

超暗開箱有冇咖哩

女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙女牙

乜chill都得，但唔夠人

聖手開完了

新手一問，應該練邊幾隻先，暫時練咗火個堆

幾時暗chill

仲超暗=,=

Y AR

隻驚都執仲打黎做咩

甘依家未執牙麻
尊重OJ?

再也沒法今如火山龍

餓狼選手!!!!!!!!!!!!!!!

死之前係咪應該做想做既

超暗想比人carry

齊人未

4377606
超暗求咖哩

6648478

又呃

超暗-1！

noe做乜帶票= =

街？

開緊game

大佬比次機會, 未玩過刀

siu4

唔識玩劍唔玩了

朱古力, 三姐妹爆發卡,
一開場2技,FS防彈走, 紅血, 開龍 (唔好拉頭)

你唔係過左咩

彈

算 夜啲先打 謝carry

又3人party

寶寶隻人未過 冇短唔識玩

練下?有呃呃

512短OJ?

試下, 呃呃好似有神劍

614劍!!!

執曬

巧悶牙

點解牙

又話打冥赤

都未夠人

計埋你3個有十個

11個先真

佢兩個未過主線架

有code未，

有冇超暗咖哩

約定你地11點

11點十十十

有兩個中同新力軍
啱啱入master

即係自私玩啦

西諾呀

你聽我解釋先啦

有冇百合番推介 唔想再睇男角了

櫻trick

有冇超暗carry

冇人

男定女

男

Grrrrrrrrm 我唔小心踢咗你出小隊
你入game入返小隊OJ?

請問暗短打超光配咩龍好D
黑龍 光賽

終於 差3把614了

=,=

=,=...?

早抖...

想一齊訓??

攬住我ok

好勤力

仲差一把

呢兩個星期受大市氣氛影響交投慘淡，日日清完體毛就算

仲未開箱典算

超暗你劍街場追住你黎含，好快開到

又真係wor

D大刀多到嚇死你

琉卡卡太好j

打左兩場都衝左入毒池

仲玩龍胖

禾醉愛龍肥

回歸未

今日可唔可以帶我打超水

@老夫，希望人齊

Oj 今晚打海龍王

mark低左 Sbra話打既

咩龍黎

有骷髏骨

有無野打???咩都夠打

原來係呃禾

幾點

8:30pm？11:00pm？
琴晚有人放飛機

小隊號碼係咩

邀咗你入小隊

入左

今晚再唔打冥赤！？

9秒9入埸

得返幾日打架渣
就快完 想玩啲武拎齊未？

未 依家已經準備好

今晚先
睇下開唔開到兩隊
收到風 雪水巴如果都打又唔呃
可能夠三隊

諗緊第一把6星整咩好

有冇高級處？

[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [390] 最緊要係身體健康

#348 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同問

放飛機可恥

係真

刀有無得跟

你冇得跟

有新公告

輕鬆龍胖

高光用暗短點打
利申處

邊個

都係新公告啦

新boss公佈

carry未
即買

上線未

光牙

以為入錯POST

發現新大陸

估你唔知我又唔識
見到就些牙比你睇

好想快D比碎龍ORAORAORA

好串
好彩冇玩MH
唔係實比老屎忽hey0

好心些牙又話hey0
我都打唔到160/182

4把524 都斷唔到 第2個漩渦 街場是咪辣殺

Sor lo..

又話curry me

呢度mo人玩龍胖的

在線上

又話 carry me

3人

《魔物獵人—火樹、銀花與比利》

見到火樹銀花就好葡萄

《極貝獵人—160，182》

能迴避嗎

《呃呃獵人—捉蟲刀的日與夜》

冥赤聖手—六金巴士佬

保護熊野彈動不能

炎龍王與炎龍妃的愛情故事

自私之地英文巴

係咪未裝備大雷G

點解、點解，點解啊

龍絆未開箱

執未

幾時回龜

Hi 火樹
今晚冥赤

Hi全巴
今晚冥赤

今日冥赤未開箱

42m

8隻lovelove先有1隻黑龍

帝王b

新手想入坑 想問各位大佬 上網睇呢個初始ACC賣350值唔值

冇水弓 你諗你

呢個時勢，冇罩冇女x
冇紙巾你連飛機都冇得打

想開高牙

感謝 想再問下 呢個又得唔得 價格差唔多

抵啦 每隻屬既meta都齊

買啦買啦買啦
係無乜龍 差啲啲

此post已完

吓 點解呀

WHY

帝王Y

去晒pokemon大師5p群？

今日一場junk龍一場牙都無打過

有野打未

養生龍絆

打緊啦

仲未有情人節消息

唔係11點先咩

11點水chill?

打未

我今晚要開工 打唔得耐

聽晚到咩藉口

今晚要通宵 11點要出門口

收閃光耿鬼PO真好睇

龍肥四王七武海貴族會係邊幾個

夠鐘了

無FUCK終於夠打超光

Chill water
290-9287

-2劍劍

謝carry
街場打四轉都未必殺到一轉

g呃呃m呢

玩緊MH

呃咗

咁幾點先龍絆

開條件房？

入

乜入

風法, 搵我房

有冇劍劍

扑撚左雪水

好掛住傷心酸辣粉 有冇差唔多味同薯粉代替品

勁柒, 掛住貼圖死左

點解

打得太少

唔返工典買新驚

謝don巴

係咪差一場?

箱一早聖手晒

龍絆得返禾地兩個最曖

仲有我

又唔carry禾地

我

而家curry oj?

don巴訓咗鳥

些些大佬carry

又傷害我地

傷害夠未

有女

apex 好玩

Carry未

晚晚都好熱鬧

未收工

冥赤14號朝早完

2場超龍用左1個鐘先消完 想4

無計我太遲玩

龍肥集會所校服
搖曳鰻貓頭人頭

我之前係手機隻龍絆 post都有類似經歷
有班老屎忽好中意串/笑鳩d新人 成日係新post個標題度打d野唔開名咁串人 (但有睇對上一個po既人就會知佢串緊邊個)
我當時出聲屌柒喱種行為就俾班人杯了
後尾連隻game都棄左
轉玩ps4
玩波打靚果陣有係連登join人玩 入tg group
雖然都有小圈子 但冇咁嚴重 (刷野game個個都想同勁人刷 刷得快)

結論我覺得入tg group好過入連登po
兩邊都有小圈子架啦老實
但係連登d人會特別有種動力去建立自己user name形象
好想經營到自己個名行出黎有人識咁
喱個過程好多時就會排擠左某d人

改得幾好

1短3 法，法係咪要8700 先有得玩下

原文？

成朝得幾個reply
睇怕真係執得

恥鬼post#211

入恥鬼post挑釁個痴線佬嚟龍肥

個post長到唔想睇
打機輕輕鬆鬆開開心心咪算

今晚唔豬開唔開到三隊冥赤？
今晚last，14號好多腿唔玩得
14號我地轉打活動

我可以夜晚online

有冇擇名活動

冇
我地巧友善

你同noe仔未打極貝果套外觀
14號挑戰下

冇新野真係執得，睇怕你地MHWI都冇咁快完

有新野都少玩架啦
一齊開心MHWI
晚晚都好熱鬧
呢度靜英英

小毒撚都係去玩單機遊戲算

森林7:
荒地7:
陸珊瑚7:
瘴氣7:
熔岩7:
雪地7:

認同G持
希望各位巴絲解封小弟

有囡扮無囡

呢度無絲
又想借啲意傷害我地

點解要玩MH呀

無扮 只係無特登講

以為前日聽錯
點知真係冇聽錯

怕被傷害

決定完全封鎖一頭雪水

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [421] 不分和理 繼續堅持

#430 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

實捉到你

最近訓太少記性差
火樹銀火係點解？

字都唔識打

沒得走了

GRRM化

地上最強小氣簿又出動

偽毒 抵啦

43.21mb

躝

限pool

兩隻新野都幾勁

冇石鳥， cls 連續幾個限pool, 垃圾驚

又限 唔玩了bye

阿迪斯 男龍
扯左

點解咁都記得

Gay

Bot黎

咁多毒特化
姐弓幾時翻身

雪水呢

隻melody同白貓隻女僕槍一模一樣，招技最尾趴地都一樣

在

我解自由任咋 怕你誤會我踢左你

佢有囡扮毒

巴士佬都系.......

真呀 毒撚做mc 毒撚打打下機話人死毒撚

毒撚就快請人做mc.....

點都好過有人話咩個頭綠色......

Grrm: 成個party得@嬲巴係 _ _

GRRM戰鬥力最強

幾時又可以一齊玩

真 串過碼頭咕喱

又話人個頭綠又話嬲巴係 _ _

迫4又靚仔食餐飯200蚊叫平 串得起有餘

佬佬做咩佢都跟到

no講靚仔一定係佬 無人跟到

Fuck

仲要屈到幾時⋯⋯⋯

收到風 維巴一直都係反莉

問さ巴最公道

..即係grrm跟到你咁靚仔 兩個都靚仔

又恰我地

英文巴與另外果個近攻

好小器呀

係咪要迫死我先收手呀

今晚想跟火樹搵食

點解可以搵到個女朋友一齊玩mh
仲要火樹走左 銀花都繼續打
.gun

佬很羨慕吧？

笑我地成班4毒撚

批準你打機都算好好鳥

有人想知再講

想知點解唔同我玩

批准買機 = / = 批准打機

大龍肥係咪復活左

巴士佬d眼水標緊出嚟

點解咁講

新POOL都唔復活仲可以點復活

竟然有新pool

限pool又想迫死非洲人 點復活

留返啲錢錢買PS5

今次再課斬手指 隨緣抽算

想知

係咪做定把D520就會抽中

或者可以斬定先

聽日有新情報

咁我應該一早齊角

咁你應該一早斬手指

真 建議你斬定手指

S大大都斬ok

S大大斬冥赤就得

已經冇咩感覺 呢排都係差唔多兩點先開驚解日任

幾時回龜帶隊

［劍盾］收一隻色違耿鬼

#547 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大師都加入戰團好似

Sba有帶隊屠龍

今晚跟Sba搵食
一晚刷哂百幾把武器先訓

起碼要1000甩 剛龍光石

I am ready

急不及待想要玩玩了

S大大已經mark低左

我有10甩就夠

呢個真
到時我元祖ps4大躍進又可以係ps4上面玩返mh

全巴開新post？

Agger

唔知幾錢 快幾多

留名等睇人呃人

#929

聽日抽你老婆？

百幾把武器
打得好 2回殺就有4把
4x25=100
25個2回殺
即係最少要打50場 20分鐘
唔計loading 就1000分鐘
4捨5入 16個鐘頭
雪水如果無陪Sbaba打16個鐘
就自己知會發生咩事啦

人地百幾把係火樹 銀花 比利 3個加埋
雪水又然

我深切反省咗
決定Del驚 不再參與龍絆嘅討論
一直搞到大家 對唔住
以後只會係度R水吹
絕不談龍絆

3個人都要陪Sbaba打16個鐘

張圖擺#1 OK?
希望大家時時刻刻都會反省

3D龍絆

玩返2D OJ?

不參與龍絆討論了
唔想連累大家被人話老屎忽文化

想問Pokemon home 係點玩法？
我劍爆咗一週目 無再開過驚
求奇玩 係咪唔使理個home?

@大師

可以唔使理都得
主要比人3ds寵傳switch
都可以去home玩下奇蹟交易
又可以當寵物箱
因為隻game寵箱得32
通常生開蛋既都唔夠
可以放入去

無3ds
咁Pokemon go 呢？
儲圖鑑應該係跟 home 定跟 go?

維維維維幾時先肯原諒我

Go未出傳寵啊 跟home

又要課金
見佢home 要開位
唔玩啦屌！

Home唔係必需品黎

都係
我都無玩劍了

咁一個月先會爆一個po

柒

咗

ed

MK大師起恥鬼POST同人打交

駛唔駛去幫拖

邊個po

搵唔到交流點,傾唔到落去
訓教前再睇睇先

唔理啦
覆咗就沒完沒了

真水 542 3975

沒人同日巴打..

針 執笠⋯⋯

高？

Yes

差一場

7213010

無嘅？

又爆post

自己街場試多幾場搞掂左

一到差唔到1001就唔郁

點解會咁

唔想開po

開ok